唔想努力又想有錢嘅可以入嚟睇睇

政府最新武漢肺炎推廣計劃
唔帶口罩中送 $5000
帶口罩中送 $3000
同行親戚朋友更可享14日隔離營渡假 包食宿

抵到咁邊到搵

乜唔係 唔戴口罩3000 戴口罩5000咩